如果香港發生核災，樓價會跌？

核災唔使準時返工呀？